成個石門都係講蝗語

師奶 學生9成講蝗語
中共殖民已成功